網民唔去遊行或者叫人唔好遊行就係五毛，馮檢基去九西補選就係收左中共錢𠝹票

唔聽泛民支笛就係鬼

敢問泛匪屈人需要幾多成本 ？

推